这是流言蜚语，正如共和党人喜欢说的，这是个人毁灭政治的一部分。出游名人性害虫和哀悼拉里·弗林特……索塔|尤金·罗宾逊| 2021年2月11日|奥兹
我们不应该悬挂一个希望抹去我们的历史并通过共产主义给我们的国家带来大规模毁灭的团体的旗帜。Marjorie Taylor Greene支持立法禁止在美国大使馆悬挂骄傲旗帜| Chris Johnson | 2021年2月1日| Washington Blade
从萨赫勒和南苏丹到中美洲，气候变化影响已经成为破坏和暴力的共同线索。《时代2030》委员会为更公平和可持续的未来提供了8个解决方案，时间为2021年1月22日
他说：“当这些书是关于我们的职业生涯的时候，我们将被评判的一个主要问题是我们是否做了足够的工作来阻止气候变化对生命和财产的破坏。”。Buttigieg在确认听证会上引用了基础设施的“世代机会”|伊恩·邓肯，迈克尔·拉里斯| 2021年1月21日|华盛顿邮报
栖息地破坏、食用植物损失、入侵物种、气候变化和捕食主要是人为问题。我们压碎、毒害和消灭昆虫都是我们自己的危险-第95期：逃跑|约翰·海恩泽| 2021年1月20日|鹦鹉螺
《泰晤士报》报道说：“美国已经开战，宣布必须销毁一项正在进行的大规模杀伤性武器计划。”。绝对必须在2015年消亡的政治模因| Asawin Suebsaeng | 2015年1月1日| DAILY BEAST
该镇这一地区的一些街道遭到大规模破坏。伏击伊斯兰国的兄弟|穆罕默德A.萨利赫| 2014年12月27日|每日野兽
而显然是一种敏感生物的Gävle山羊，承受了巨大的破坏。瑞典燃烧的圣诞山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野兽
Gävle山羊一定害怕即将到来的假期和他50%的毁灭机会。瑞典燃烧的圣诞山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野兽
突然间，你陷入了创造和毁灭的痛苦之中。大一点对圣文森特更好吗|David Yaffe | 2014年12月4日|每日野兽
盲目的劳动参孙将抓住社会的支柱，并在共同的毁灭中将其摧毁。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
凡地上的，都必归到地上。这样，不敬虔的，必从咒诅变为毁灭。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
在毁灭的时候，他们要倾吐自己的力量，平息造他们之人的忿怒。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
在这样一个进化过程中，固定在任何一个阶段上，分离它，确认它，就等于夺取一部真正的圣经，使它毁灭。所罗门与所罗门文学
它也发生在红血球广泛迅速破坏的疾病中。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德